試問依家同戒嚴有咩分別

只係得返返工既香港生活

返工係人生意義
有得返工就夠了

和你抗疫

抗疫戒嚴

好嬲好嬲 好嬲師

屌你 咁幽默

有
仲可以返工
政府一直接宣佈戒嚴/禁足
隨時工都無得返 老闆得抗疫基金點會夠
所以先要將禁令斬件上 禁呢樣禁個樣
就係為左保障我地可以人人有工開
唔好阻我返工 振興經濟
香港自然會好返

呢條撚樣我一世都記得佢